[扮工動物園] 唔係咩呀之星期一

好眼瞓~~~

Joson

呢幾日都早瞓
btw早晨

4強2點先開波, 又唔使瞓

睇完男神之後瞓唔著呀me

星期一比d精神

買多幾場嘅飛睇多幾場

真係日日行屍走肉咁番工

各位連登巴絲
早
前兩晚睇波睇到好眼訓
依家釣魚Mode

睇到咁夜冇瞓到3,4點先起身?

今日冇乜嘢做 就嚟瞓著

早晒你地
我星期五六都睇晒兩場

星期一訓係應該架

上連登

聽講話題幾heavy

星期六2點個場係懲罰

尋晚無波喎

無睇巴西登機

今晚到我睇

Sor 9 係星期五 六
證明個兩晚通宵唔訓
精神錯亂

同巴絲吹水

無搶飛，所以無得睇

巴打返緊咩行業?

上星期五已經玩咗成個晏晝
經理病咗去睇醫生 得返我自己

it狗

突然間諗得咁大規模 受左咩影響

早晨各位巴絲打

可能冗得耐，想有d轉變

早丫

諗住點撚樣過星期一

Hea Mode

早

係飯囡到開始

其實可以做多d野，但古語有云不在其位不謀其事

幫你set機

愈來愈得意，但有時又做壞事

做緊廢青
等返新工

搵左工喇？

最快咪轉一份工
it位多勞多得嘅工唔少
特別係developer

早留留

唔係developer

份月入好緊要唔可以隨便轉工

我都想做下廢青 ，做一個星期都好啊

yes Dah生做AML
毒L個L

我可以做多兩個星期

我都想做廢青

AML

加油，要好好珍惜呢段時間啊

guam哥

後晚到我睇！

個個都睇

有！拜拜草尼馬！

我冇份 買唔到飛

5G 好唔好做

佛系~ 又真係有喎

手機5G？唔識呀

叻叻

做it 做到四仔有齊 都唔算it狗啦

留妹~

圖

me 嘅精神只會晌星期六日出現~~~

到時睇下工作量大唔大

扮左2個鍾工 fg無人理

只係買咗頭場睇咗頭場~~~睇完之後成日諗住男神諗到瞓唔著

絲打返緊咩工?

Graduate trainee

你就好入到AML

睇邊間行

點睇自己隊波咁早出局

我老了

點解咁多巴絲買到飛

巴打點解咁講

KYC出左黎
之後就.....
做左個office boy

KYC
聽聞幾年前 有好多人話 KYC = 不了
個陣仲讀緊書

都ok幾好做既

你話出左尼就Office Boy

我原本做綠色 之後為左個公司名好聽去左瑞士
個title 好似好好聽 但duty 只係office boy 做既野

唔知下屆閪班牙會唔會有返表現

kyc係乜？

KFC I know

綠色係痕身？

係
Know your customer
好似好專業 其實睇開戶文件 齊唔齊咁

今日好旺場喎

係呀 好多高人係樹

新人留名

蛋蛋

早~~今朝已經托住個頭恰咗陣

都ok呀~~~~
好想睇多場~~~嗚~~~

我嗰晚拍到手掌腫...麻痛咗成晚

正呀喂~~睇咩位

你本來都無乜興趣?

380 sosad

以為因為股票跌市

我都係380 其實都係聽嘅遮

me 咪又有

上星期跌左啦，高峰帳面唔見十幾萬

今日又升返少少，輸緊八萬

你有壓力我有壓力

有80k 輸

下晝冇人

浮下面

me 搵朋友幫手買~

而家先食完飯

$$$$$$

波經理唔喺到， HuangGang dafa is good

我喺度

hsbc credit card 天仁茗茶買一送一

要完全一樣order，同款飲品，甜度，幾多冰

買雪糕，對野飲無興趣

我比較人棄我取 呢家好想飲老虎堂
反正係唔係手炒對我意義都唔大

開咗問”珍煮丹”
可以一試！喺銅鑼灣~

開咗間”珍煮丹”

有朋友飲過覺得麻麻
名過於實

好呀可以試下
我比較怕排隊 希望呢間唔洗排咁耐

真?
我見fb啲風評都壓倒性唔錯bo
搵日試試佢堅定流先